一人一張電話相簿裡面最後一張食物相

＃支持黃店是常識吧

魚彩既大拖羅

sushiro

@八寸料亭

小妹牛一

Happy birthday

好肚餓

呢個咩黎？？？

間野喺邊?

個咖啡月餅勁好食可惜食唔返

自己都唔知點解會有依啲相

龍門冰室卡邦尼意粉

Thx

Goodest

好掛住台灣

係自己煮嘅意粉

生日快樂呀

48蚊大快活打個和飯

食物相喎 呢張相邊有食物

小心鬼acc 有狗釣魚

咁大舊肉都睇唔到？

Jed thx

Homemade Cacio e Pepe

박지연

芝士拉絲

邊間

葵廣黃店 Freecake
好好食 蛋味濃

聽講店主係等上庭既手足
大家去支持下丫

有條毛

同朋友食飯，都係d家常菜。幅圖好有動感sor9

你係咪我家姐
我家姐都今日牛一

好掛住搭飛機呀

黃店for sure

$85
好抵

齊柏林

盤子工房

你隻熱狗好生猛
你差少少就影佢唔到

好餓呀屌

好撚肚餓啊
屌你老母臭閪
識唔撚識規矩啊
夜晚post乜撚食物

生日快樂

我會放用黎沖綠茶既綠茶粉係面頭，勁好味

Top blade

燒房焗

五香肉丁公仔麵

點解我要追曬post 好肚餓呀

黃店

轉角
屯門華都花園

登打士街

90s Lazy

認唔到

唔怪之得咁肉酸啦

加藤屋

餓了

前日食

屌我上個禮拜都食完
食到堅想嘔

5月30？

新蒲崗黃店—思想共鳴

Thanks!!

窮到只有食白飯

老母用氣炸鍋整 好食

大家樂35蚊抗疫餐 福建炒飯
感覺好求其又唔好食

剪到咁貼好難開汽水蓋

天水圍？

Damn

深夜互相傷害，餓呀

三文魚好尊重日本人

荃灣黃店

呢碗嘢，唔知你哋有冇人食過。

同問

一張啊屌你老母

一到深夜呢個post加速

雞好"鞋"

你家主子好可愛

港大嘅朋友

喺邊度

返工帶既飯

嘆住食
西環石塘咀山道39號地下

好撚抵屌，好撚好食，好撚黃

團長？

壽司郎

凍檸奶

狗也不屌Shake Shack

最撚識食係你啦，唔藍唔食

大閘蟹

屌睇到毛管恫

呢間係咩？

令我諗起老母攝影大賽

邊到

咁都知乳豬好撚好食

外國嚟嘅

巴打去邊

全球最貴麥當勞既國家

多謝巴打
搵日去海皮之前食先

北海道

伯爵茶千層蛋糕 好好味

你家姐係咪我死鬼啊嫲
佢今日生日

有性趣

就係唔喺香港先去食

係
畀同樣價錢
喺德/法國已經可以去餐廳食

留名 好正

係咪7仔川麻雞扒飯

係 個包裝好難撕

Top Blade Steak Lab，食過認得
薯條任食，薯條好味過個扒

好味

支持黃店

咩名

旺角一生懸麵

汁煮波立

係 屌佢 雞扒永遠得兩塊
個汁係幾好食但好咸

肥腩

桃乃木

Where?

多謝 但我指係電話最舊嘅相
我get錯咗 梳

唔是今日 我錯咗

你講緊隻狗定屎定林鄭係食物

叫Flames 有幾間分店
咁平係因為喺eatigo book好多時段都有50%off

荃灣

正呀

大埔-Lecker's Kitchen

彩虹串燒

咁撚樣叫卡邦尼

隻蛋酒味重左啲 但食落都有滿足感

差不多

屌你老母咩含撚啦仲食大家樂

牛日快樂

好黃好黃

抹黑黃店，拉

落地獄

謝謝u😚😚☺

連仔：渣狗聯盟不了

灣仔新景園

左邊條女，more

邊間？

死狗公咁都認到

我話你個蛋糕牌

我留起咗

黃店得意3眼仔抹茶latte

光榮

入黎就係為左睇屎

林鄭食緊屎

自己煮頹餐

本身都諗住post呢種美食相

呢d 叫觸覺

邊度

未試到就冇曬

share下邊度黎
炸得好靚

屌

做咩樣？

俾個名黎

最近減緊肥

又要等下年

人哋sd嚟㗎hi

澳牛

jjjjjjjj

渣家軍

隔籬發毛？

蕭生好嘢

BEANS

糖粉黎

more

食多一日減肥

三拍子?

Which?!!!

劣！

乜撚野黎

邊間?
係咪人人都知係邊間所以負皮多過正評

食物

No Boundary 無邊

beans

creampie?

求舖名

笑撚到仆街

@ taipei 大安區！

早兩日係采華食飯但唔記得影相

清食開狗屎？

華貴

老母煲嘅“湯”

石門黃店Golem

好撚好食 好大隻

散水餅

南丫島 農舍

銀都係華富

呢間有啲伏

凍蝦沾麵

where

sor9手快快打錯

大埔 粉果佬

好甜好恐怖

黃埔

齊柏林？

Ideas Dessert

Make sense wor
邊個負評？

碟飯咁監獄風雲

求餐廳名

想問舖名

咩餐廳嚟？

屯門curry house?

俾狗食

頂 咁都見到你

正喎屌

四季常餐

幾靚喎

ENJOY THE SEX WITH THE BEE AND THE EAGLE!!!

林鄭食

同事煮既

新景園

No boundary?

可唔可以share名
炸得幾靚

Block柒你條幫襯藍店冚家剷

蝦子撈麵配炸雞

又黃又抵屌

幫襯藍店冚家剷

灣仔新景園咖喱小廚

幫襯黃店是常識吧

日日紀錄自己食過咩劣食

黃店pizza

啲月餅仲未食哂

哎唷

啱食完阿元

Where

點釣
淨係野食相會知係邊個咩

煎緊大坂王將羽毛餃子
唔加加水加油快靚正

你係用普通電話個相機影定用App影

Iphone內置

Bistro Bon
百爵茶奶凍

我都係影黃店

又哂一個ac

搞到我都想飲可樂

尖沙咀outdark

Gogogo

肩頭 唔是今日 係我誤會咗po電話第一張照嘅相

係啊，仲有榮光聽

No boundary

好似係

呢個咩名堂？

中環ifc
Glasshouse

上面中間個舊成舊茄汁豆壽司咁

睇見都想食

所以先影低佢

如果最近有狗/線人喺某餐廳見到疑似手足，而佢又覺得手足有機會影低食物相，
然後如果見到某連登會員post 嘅食物同當日班狗/線人 撞到佢當日嘅餐廳/ 食物係一樣咪鎖定到

仲要因為個post 係講「最後一張」，所以已經收窄好多時間範圍

結論係 如果係不能見光的手足，呢啲自爆嘅post 最好唔好post［po假野混淆視聽就未嘗不可］

屌你老母 香港已死 唔好反抗啦

2020年手機影相仲矇到咁

靚手腳

More

我急住影，手震咗下

是

甲羅燒

葵廣角落頭果間？雖然黃但屎黎

一生懸面

cotton candy唔似食生果
都係鐘意普通提子多啲

咁啱

旺角雅蘭中心

新墟

好撚肥 好撚正呀

新景園真係好L正

原來就係你

依隻好撚好食

堅石燒

反而呢 我就拉左你呢個五毛好耐

仲未有人po屎

Notte
黃店
不過唔清楚係咪每日都有依道前菜

第一眼以為佢老母影

ching做咩對住碗面打j

秋刀魚好味到升天
拖羅都抵食

華記蛋包

咁係黃店裝個隱藏cam咪仲方便 洗鬼咁撚煩咩
唔通三萬大軍要係幾千間黃店度捕住人post咩相

你上網search下carbonara 先啦

清有料

呢個係咪富士山？ 我之前食過一次 好努力食左8成 之後飽到嘔

有飯焦嘅煲仔飯

咩黎

呢個堅 喺邊度食

好正

where is this?

最後邊個幫佢吹

呢個超好味

佢其實唔應該上連登

自己煮

呢間係？

P.s. 食開生嘅
其實係太肚餓，慢煮完等唔切比佢rest，煎完又等唔切rest，啲血水多咗少少

負評佢唔識影相

Yes 富士山嚟早排試下挑戰自己一個食 成功食晒 飽到唔想郁 一個富士山飽全日

好似好難食

之前喺大阪食

red rock?
定係喺香港？好想試吓食呢種牛肉蓋飯

係，好掛住日本

吓

果日閒日餐廳冇乜人

狗也不屌

Chateraise 呢間係藍扮黃

食黃店是常識吧

巧巧飲

夜媽媽求其炒個蛋食

個飯 啲醬好難食
我會叫佢走醬

Tf’s dat

想食

平夜見到呢個Post好後悔入左黎

Leisure

再玩一會

冇計最後一張的確係咁柒

1仔

Tate

何出此言
Chateraise係A1集團
好似都冇話過係黃，只係日資當less evil好過美心聖安娜

A1唔係就係藍咩

冇表態既日資
連鎖黎講可以當less evil中立店
當然不是黃

識食！

五層閪多屎

屎水咁款

竟然係呢張gif

文盲？

表面咁核突既
都唔平滑

係機場premier lounge 食

係咪天水圍
好食過壽桃花好多

好食到我lam哂脷成隻小狗咁

yes

氣炸鍋燒雞

丸龜？

嘆住食

真係幾好食

咩名堂

新景園？

你唔係expect喺茶餐廳會食到正宗用蛋,芝士同意式煙肉推果隻carbonara下話

咁咪叫翻白汁意粉

有啲貴

Where??

睦月

葵廣2樓

深水埗咖哩？

Yes

介紹

大口

加藤屋打手

邊間來架？

好靚

薯條任食???

係

Artwork算唔算

呢間啲乳豬好撚正

D筋大條到

筋？你識唔識架

砵仔糕

屯門緣聚

係，有少少黑松露味
我果時都食左2兜肥爆
不過個扒真係麻麻地

西灣河

呢個正野 邊度

鹽水雞（蔬菜）黃店

呢間好好食

Five guys

你點影的

撈麵ching喺ssp買？

yes 識嘢

好味但係少貴

Flames
Eatigo search有平

真係以為呢個價錢食到最靚嘅拖羅？

利東街

連登真係連登 先唔講個個啲野食好似垃圾咁
影張相都又黃又濛又手震 真係充斥住廢物

巴打係唔係銅鑼灣嗰間？

LV奶黃月餅

嘢食冇影到，環境食得好舒服

佐敦